《白色恐怖》員工投訴 因於 FB 批評公司派救救口罩及 home office 政策被解僱

屌你老母
香港01衰撚過國泰
上FB出POST 屌公司 派救救口罩同冇HOME OFFICE
俾人篤灰即炒?

中國01就算啦

01 點會有好事